有無好笑過我呢張既gif, 一人n張

屌，笑死人咩

gif你老母咩
有撚郁

正評

連登upload. 完gif. 唔識郁咁戇鳩既？

load咗好耐終於睇到
勁好笑

一黎打大佬